# test06
## 1)
Napisati program koji sa serijskog porta ucitava 2 realna broja i operator u obliku `123+456`, a zatim na serijskom portu ispisuje rezultat.
* dozvoljeni operatori su `+ - * /`
## 2)
Napisati program koji sa serijskog porta ucitava 3 realna broja i 2 operatora u obliku `12+34*56`, a zatim na serisjkom portu ispisuje rezultat, vodeci računa o prednosti operatora.
* dozvoljeni operatori su `+ - * /`
## 3)
Napisati program koji sa serijskog porta ucitava matematicki izraz neogranicenog broja operacija i celih operanada, a zatim na serisji port ispisuje rezultat, vodeci racuna o prednosti operatora.
* dozvoljeni operatori su `+ - * /`
